大家點睇Adidas Ultraboost 19 ？

男女裝都有 有無人試過或買左 著上腳靚唔靚? 好唔好著? 分享下呀

柒撚到乜人想講

UB已死

柒都唔緊要啦 最緊要有明星著

贊助嘅 有撚用